windows file過大

話說backup完電話d file入電腦
個檔案變左勁大,係咪windows bug黎
係電話睇番個容量正常

windows 10 版本1903

108tb

有機會係因為個file system 唔同
windows要讀個file既話就變左成張memory card 既容量咁睇
要用返啲相應既driver先load到岩既內容

btw 屌你用小米

已經刷左rom

相應driver有冇名

推

我係係電話ext4抄去USB exfat再抄去電腦ntfs

我裝完ext4系統 driver 再由電話copy去usb再copy去電腦解決左

垃圾